> Creapills
> Danstapub
> The Hacker News
> Designerdailyreport
> Feedly `pour mutualiser ses ressources en un endroit`
> Marketingexambles
> Producthunt
> W3C.validator
> [webflow](www.webflow.com) créer des sites web sans code
> [codrops](https://tympanus.net/codrops/) inspiration fonctionnalité et design web
> [uplabs](https://www.uplabs.com/) acheter des ressources au format désiré (inkscape, ps, in, ai...)
> [lottie file](https://lottiefiles.com/) des animations plus légère qu'un GIF pour les sites
> [dribble](https://dribbble.com/) assets et inspiration pour portfollio
> Picular `palette de couleur selon mots clés`
> Thenounproject `icons et photos`
> Allthefreestock `images, icons, sons....`
> Gumroad `une plateforme e-commerce pour vendre n'importe quoi`
> Storyset `free customizable illustrations`
